唔係無勇氣表白 而係無勇氣維持關係

我自問個樣麻麻地，識幾樣興趣但唔係精通，前途穩定但都唔會特別出息（大學生)，份人唔悶但都唔有趣，除左異性朋友比較多以外，基本上都毒毒地，所以我覺得自己條件唔太好

而最近同一個女仔好close，日見夜見咁劑，好親近毫無顧忌，又會間唔中flirt下。佢好靚女，性格好好又唔會周圍識人，笑起黎有中學初戀女友既情調，做事獨立但係情緒上同埋小事上中意嗲人，係一個可遇不可求既女仔。

佢話佢好欣賞我做事既態度同埋性格，仲有價值觀，但我總係覺得我未增值好自己，襯唔起佢，所以一直維持呢個狀態，仲未有表白既計劃。好擔心如果一齊左我會無維持關係既能力，有冇人明呢種態受

諗咁多做乜 一陣被人截左糊就好笑

有個伴應該會大大增加你既上進心
除非係勢利女人

識左佢之後我對生活認真左好多好多

不過人的改變係以月計

咁咪好囉，有改變會容易啲維持到關係

當然要睇下係咩改變啦
關係呢啲就好似兩舊磁石咁，其中一舊換左極性咁另一舊都要換極性先維持到吸力，如果得一舊換而另一舊冇換既話就會排斥

明白，但同你講個事實，你咁既心態，就算你生活條件更好，佢都唔會覺得你襯得起佢。

你係個咩人一回事，你點樣令到人地點睇你係另一回事。

你唔諗明佢永遠只會「做好人」。

絕對明白 毒撚往往就係咁